# MODULO MegaMenu

esse módulo possuí um configuração para informar qual será o ID do Menu Ocasiões.Para preencher o ID, vá até Loja -> Configurações -> Ibnab
e no Campo Ocasião ID, preencha o Id ca categoria pertencente ao menu de ocasiões.

